「關愛隊」擬包括警察優先投票

警察唔係服務市民咩
點解掉返轉

香港警察公安果然係特權階級

使撚慢慢投票

應該整埋關愛侯選人
愛國愛港侯選人未投先有4萬基本票數

係咪腦殘所以要關愛
人一藍腦便殘

特登分佢哋出黎 咁排隊係咪都要蒙哂面咁排

香港有警察咩？

投票得果一日
大把人都要返工
黎唔到咪唔好投囉
一係就開多日
搞乜野特權
痴線

我要考高分d學習為國家服務
可以俾我排關愛隊？

條關愛隊 到時一定大把記者影住
後生搖搖走去排 唔係狗係乜

仲有記者？
記你老母

push

到時ip 都唔洗check

班狗投撚完就夠鐘清場

邊個先入到 後後生生就係狗 屌 班狗心諗明玩嘢

即係暗示黑警係殘廢

幾時會將啲警犬票一張抵正常人十張
不如唔好搞咁多野啦
扮咩有得選

選舉
根本唔到大家選 比你舉到都無用

其實班狗好少投票
而家喺局佢哋投
唔知會唔會去逼埋佢哋投邊個
唔投就革扯

佢地係咪會排一條特別隊？
咁咪可以一睹佢地嘅英姿

攪咁多野咪又係極權
選乜撚嗯執柒左佢啦
你覺得有外國會信你仲有選舉？當人on鳩

香港警察應該爭取埋傷殘津貼

簡單啲所有唔撐政府嘅選民全部DQ
投比非建制嘅票全部無效廢票